1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript
-> Прототипне наслідування в мові JavaScript означає, що кожен об'єкт має вказівник на прототип, який використовується для спадкування властивостей та методів з одного об'єкта до іншого.
2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?
-> У JavaScript super() викликає батьківський конструктор у класі-нащадку і виконує необхідну ініціалізацію, яку виконує батьківський конструктор. Виклик super() необхідний, коли клас-нащадок має власні поля, які потрібно ініціалізувати, але він також наслідує поля батьківського класу і має доступ до його методів.